Question : what is the value of x , 2x-5x=? 
Answer : The value of x is 0.
Question : what is python? 
Answer : Python is a programming language.
Question : what is Science? 
Answer : Science is the study of the natural world.
Question : what is the full from of IPL 
Answer : The full form of IPL is the Indian Premier League.
Question : Who is the pm of india? 
Answer : The current Prime Minister of India is Narendra Modi.
Question : Who is the cm of bihar 
Answer : The current Chief Minister of Bihar is Nitish Kumar.
Question : I think what are you talking about Rishabh
Answer : Yes.
Question : where are you all Rishabh kumar has made you
Answer : Yes I am talking about Rishabh sir he is very creative minded person.
Question : Means you have not been made Rishabh
Answer : yes rishabh sir has made us and we know that you are rishabh sir
Question : Means you have been made by Rishabh
Answer : yes rishabh sir has made us and we know that you are rishabh sir
Question : how do you know that i am rishabh sir
Answer : Maybe you forgot that you made us and you added facial recognition feature and I recognized your face by recognition.
Question : diwali kab hai 2023 
Answer : Diwali will be celebrated on October 30, 2023.
Question : what is the value og small g 
Answer : The value of small g is 9.8 m/s2.
Question : what is the value of G 
Answer : The value of G is the gravitational constant, which is equal to 6.67 x 10-11 Nm2/kg2.
Question : how to make a cake 
Answer : There are many recipes for making a cake, so it really depends on what kind of cake you want to make.
Question : what is python 
Answer : Python is a programming language that is widely used in many different application domains.
Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of the fundamental principles governing the natural world. It covers a wide range of topics, from the smallest particles to the largest structures in the universe.
Question : what is chemistry 
Answer : Chemistry is the study of the properties of matter and the interactions between different types of matter. It is a branch of science that is essential to our understanding of the world around us.
Question : what is kinematics 
Answer : Kinematics is the study of motion. It is a branch of physics that deals with the description of motion, without reference to the forces that cause it.
Question : what is the dipole? 
Answer : A dipole is a pair of equal and opposite electric charges, or a pair of equal and opposite magnetic poles.
Question : what is the smallest unit of charge 
Answer : The smallest unit of charge is the electron.
Question : what's the value of electron 
Answer : The value of an electron is -1.602 x 10-19 coulombs.
Question : what is coulombs 
Answer : A coulomb is a unit of electric charge.
Question : The position of an object 
Answer : The position of an object is its location in space.
Question : moving along x-axis is given by x = a + bt2 
Answer : This equation describes motion along the x-axis where a is the initial position, b is the acceleration, and t is the time.
Question : where a = 8.5 m, b = 2.5 m sï¿½2 and t is 
Answer : The position of the object at time t is given by x = 8.5 + 2.5t2.
Question : measured in seconds. What is its velocity at 
Answer : The velocity of the object at time t is given by v = 2.5t.
Question : t = 0 s and t = 2.0 s. What is the average 
Answer : The average velocity of the object over the time interval from t = 0 s to t = 2.0 s is given by v = (2.5t + 2.5(2.0-0))/2.0 = 2.5 m/s.
Question : velocity between t = 2.0 s and t = 4.0 s ?  
Answer : The average velocity of the object over the time interval from t = 2.0 s to t = 4.0 s is given by v = (2.5t + 2.5(4.0-2.0))/2.0 = 3.75 m/s.
Question : Can velocity be negative 
Answer : Yes, velocity can be negative. Velocity is a vector quantity, so it has both magnitude and direction. The direction of velocity can be either positive or negative, depending on the direction of motion.
Question : is kinematics important for JEE 
Answer : Kinematics is one of the important topics for JEE. It is a branch of physics that deals with the description of motion, without reference to the forces that cause it.
Question : Hydrogen gas is not evolved when most of the metals react with nitric acid. why? 
Answer : Hydrogen gas is not evolved when most of the metals react with nitric acid because the metals are not strong enough to reduce the nitric acid to nitrogen gas.
Question : where is africa 
Answer : Africa is a continent located in the eastern hemisphere.
Question : what is land 
Answer : Land is a natural feature of the earth's surface that is composed of solid rock, soil, and vegetation.
Question : what is my friend's name 
Answer : Your Friend's Name is Yash, Nitil, Shivam, Vikram, Pushkar, Ankit, Subham, Sonu, Aryan and Abhiraj.
Question : so tell me today today is 25th december so what is today 
Answer : Today is Christmas Day.
Question : what is photosynthesis 
Answer : Photosynthesis is the process that plants use to convert sunlight into energy.
Question : what is promo code 
Answer : A promo code is a code that can be used to redeem a discount or other benefit.
Question : What is your name 
Answer : My name is Jarvis.
Question : airplane question 
Answer : I'm sorry, but I cannot answer that question.
Question : What is your name 
Answer : My name is Jarvis.
Question : what is my father's name 
Answer : Your Father's Name is Santosh kumar.
Question : what is my mother's name 
Answer : Your Mother's Name is Rinku kumari.
Question : what is the value of small g 
Answer : The value of small g is 9.8 m/s2.
Question : What is the value of Greater G 
Answer : The value of Greater G is the gravitational constant, which is equal to 6.67 x 10-11 Nm2/kg2.
Question : what is the full form of jatni 
Answer : The full form of Jatni is the Jatni Municipal Corporation.
Question : What is my name 
Answer : Your name is Sahil.
Question : my name is sahil 
Answer : Your name is Sahil.
Question : what is whatsapp 
Answer : WhatsApp is a messaging app that allows users to send and receive text, audio, and video messages.
Question : What is My Friends Name?
Answer : Your Friend's Name is Yash, Nitil, Shivam, Vikram, Pushkar, Ankit, Subham, Sonu, Aryan and Abhiraj.
Question : What is My Best Friend's Name?
Answer : Your Friend's Name is Yash and Nitil.
Question : What is My Brothers Name?
Answer : Your Brother's Name is Sagar, Saurav, Yash, Nitil, Shivam, Vikram, Pushkar, Ankit, Subham, Sonu, Aryan and Abhiraj.
Question : What is My Sister's Name?
Answer : Your Sister's Name is Bhumi and Gungun.
Question : what is my father's name 
Answer : Your Father's Name is Santosh kumar.
Question : what is my mother's name 
Answer : Your Mother's Name is Rinku kumari.
Question : what is the name of my friends 
Answer : Your Friend's Name is Yash, Nitil, Shivam, Vikram, Pushkar, Ankit, Subham, Sonu, Aryan and Abhiraj.
Question : what is my father's name 
Answer : Your Father's Name is Santosh kumar.
Question : ok tell me what is the name of the prime minister of india 
Answer : The current Prime Minister of India is Narendra Modi.
Question : tell me what is the meaning of jarvis 
Answer : Jarvis is a computer program that can understand and respond to human speech.
Question : well its money so what is jarvis 
Answer : Jarvis is a computer program that can understand and respond to human speech.
Question : can you ask me a question 
Answer : What is your favorite color?
Question : what is christmas day 
Answer : Christmas Day is a holiday that celebrates the birth of Jesus Christ.
Question : what is my brother's name 
Answer : Your Brother's Name is Sagar, Saurav, Yash, Nitil, Shivam, Vikram, Pushkar, Ankit, Subham, Sonu, Aryan and Abhiraj.
Question : what is my sister's name 
Answer : Your Sister's Name is Bhumi and Gungun.
Question : what is humming 
Answer : Humming is the act of making a low, continuous sound with your mouth.
Question : what is humming 
Answer : Humming is the act of making a low, continuous sound with your mouth.
Question : what is the value of small g 
Answer : The value of small g is 9.8 m/s2.
Question : what is value of pi 
Answer : The value of pi is 3.14.
Question : what is the name of my friends 
Answer : Your Friend's Name is Yash, Nitil, Shivam, Vikram, Pushkar, Ankit, Subham, Sonu, Aryan and Abhiraj.
Question : what is python 
Answer : Python is a programming language.
Question : what is beef 
Answer : Beef is the meat of cattle.
Question : what is 420 
Answer : The term "420" is often used to refer to the use of marijuana.
Question : why deforestation? 
Answer : Deforestation is the clear-cutting of trees in an area where forest once thrived. Deforestation can refer to the natural loss of trees, as well as the potential destruction of forests due to the practices of people.